HKU學生會exco疑似挖人牆腳

推

巴打有冇急咗啲

又未有好明顯嘅證據就post出嚟，雖然我都唔覺個巴打係講大話，但係你咁樣開post都唔係好明智

咁多人唔屈屈佢？
聽日開學係最多人 機不可失

以下是Kathy建議大家運動前後的飲食餐單：

午餐運動前：

食一、兩塊餅乾／一塊麵包／不太酸的水果，如蘋果、梨、香蕉

午餐運動後：

壽司／飯團／三明治，餡料可選如火雞、蛋芝士、燒牛肉，「Subway都是不錯的選擇，可以作參考。」

下班運動前：

豬仔包／提子麥包／米片／麥皮／1個生果

下班運動後：

米粉、蕃薯、壽司及飯團

個巴打喺個post都講得唔清唔楚 而家直接出新post好快喎

當年blacky 單野都比人話係假

我信個巴打
但係係你呢條煩膠開post

咁你又唔開

agger

聽日去su can示威？

我唔覺得自己有資格開

為公義

好 不過唔一定條友on duty

1點A出口見
不見不散

為正義而戰

Wfc

理撚得佢強姦埋人地條女 咩人就自然會返咩人一齊架啦